有冇手足今晚去左坤哥個演唱會

聽出耳油
香港近十年最好的男歌手
班盲反既死毒撚

佢有冇叫啲觀眾坐埋啲 反正都半空

差不多爆晒啦